美股反彈浪已成，淡友準備定比人夾爆

劍指28000

轉做好友咪得囉

布布呢排日日都咁落力開post, 有D野

又燈

in B 浪 we trust

午市爆升
31號劍指28000

千升之日，正式啟動